[東網] 新病例響重大警號 袁國勇：若續現本地個案或須暫緩復課

[東網] 新病例響重大警號 袁國勇：若續現本地個案或須暫緩復課
05月13日(三) 13:55更新

消息指一名居於荃灣梨木樹邨的66歲女子初步確診新冠肺炎，可能成為香港二十多日以來首宗本地確診個案。港大微生物學系講座教授袁國勇今日(13日)表示，有關個案令防疫工作響起重大警號，他認為應即時全面加強檢測，全港每日最少要檢驗7500個樣本才足夠。他更認為如果更多本地個案出現，或許需要暫緩復課安排。

(已節錄)

又燈唔爆

wfh未